有香港人嘅店舖通常都好閪

係東京著諗着試下著和服
一入到去聽到店員講廣東話已經知仆街了
結果佢就全程閪住面 極度唔耐煩
之前去京都試過著和服個日本人都冇咁衰
利申:巴打

亞洲人黎講 香港同大陸店員最西

塊面閪過屎